罷工無撚用嫁

大家呢幾日嘅行動，有人會覺得無咩用，成效不大，開始發放大量嘅失敗論。但在我嘅角度黎講係相反，係將呢一場運動推到一個結章嘅起點。

話說朋友係做一系列cap政府funding嘅維穩show嘅，由運動嘅中後期到臨近event day，高層不斷同政府開會，政府果邊都係用一貫嘅作風 - 拖。死拖爛拖，諗住時間耐咗，運動會自作瓦解，但佢地不斷錯判形勢，直至到呢幾日嘅三罷。

終於開始萌生「撤」或者「唔做」嘅念頭，代表三罷同堵路的確係迫到佢地諗讓步。再睇埋依家其他大大小小，唔同類型嘅活動（Clockenflap, 某歌星演唱會等）係keep住cancel。的確係造成壓力俾商界再俾政府壓力，經濟攬炒雖然慢，但一定係有。

先姑勿論朝早三點個中大記招係鬼定唔鬼，今朝6點嘅中大記招中嘅動作係一步絕佳嘅好棋，大家係要學嘅，offer兩個最critical嘅訴求迫政府答應。本來以佢地一貫嘅作風係只會企硬同倒火水。但因為呢場運動，三罷，再加上黎緊聖誕，如果政府再解決唔到市區各區嘅示威，商場定必有微言，政府絕對有可能會考慮甚至係答應以換取一班和理非去收貨。

所以在此懇求大家繼續罷落去，繼續堵落去。對於中大係咪要死守，甚至係其他院校係咪要死守，所有手足諗一諗。

最後我想引用一句電影對白表明我本人嘅立場：
人無事先做到世界冠軍嫁嘛。

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

比自己友掉死, 都幾無辜

e幾日唔覺無用，好多人返唔到工，唔係屌手足，係屌政府唔聽我地既聲音，又屌d黑警好過份，中環d人日日lunch都照出黎

你老母就冇撚用
屌你老母標題黨 拉